點解跳槽會加咁多人工

唔知
跳槽加左4000

難壓價

因為唔知你工作表現，淨係知你有返工經驗

通常加幾多係正常

可能本身做緊個價低於市價或者搵唔到人 試過跳9K5